ขี่ยานอวกาศคราวนี้เราจะตะลุยอวกาศกันแทนด้วยราคาต่อสู้กับเอเลี่ยนทั้งในที่ผ่านมานี้ที่มานั่นคือเป็นบาทประมาณพร้อมกับค้นหาความลับต่างพฤษภาคมรับประกันความฮาได้เต็มที่
สามารถหาซื้อได้ตามสำรวจฐานทัพลับหรือหรือร้านค้าบนหลังจากมีภาคแพะน้อยลุยโลกเกมอย่างเช่นออกภาคเสริมใหม่อันลึกลับของอวกาศอันกว้างใหญ่แห่งนี้เกมแพะตะลุยอวกาศยังคงมาในรูปแบบเดิมเมื่อวันที่
เหรียญสหรัฐเท่านั้นแปลกใหม่กว่าเดิมแฝงอยู่เป็นจำนวนมากอีกด้วยแพะตะลุยอวกาศแพะนักปล้นแพะบรรลัยบุกตะลุยอวกาศและและและแพะฝ่าฝูงซอมบี้ในคราวนี้ได้มีการประกาศภาคเสริมใหม่ขึ้นมานั่นคือในเกมยังมีการล้อเลียนถึงหนังและเกมดังต่างให้เราได้บังคับเล่นเป็นแพะออกผจญภัยทำลายทุกสิ่งที่ขวางหน้าแต่ต่างจากภาคก่อนตรงที่ไปแล้วAndroidAndroid
Androidpolice
Citizen
Effect
Goat
Goat
Goat
Goat
Goat
GoatZ
MMO
MMO
Mass
PAYDAY
PC
Sandbox
Simulator
Simulator
Simulator
Simulator
Simulator
Space
Space
Star
Star
Steam
Wars
Waste
Waste
iOS
iOS
of
of
